其實打唔打扙唔緊要，我只係想黎劑南京又屠殺

北京啦on9

最好每個省死五十萬人

WW3死三分一人

太少

500丫，500萬就差唔多

都係得億幾咋喎。

每一千萬人口死五百萬先有用！

加埋都少過民革喎

香港死三百万人最好 樓就會平

大陸ching你好